一人一張珍藏住嘅「中環我至靚」☕️

磚：

日期：2015年5月20日 雨
地點：中環港鐵站
時間：下午1時58分
溫度：28­­­­℃

再磚：

2011-8-2
一杯咖啡、一個銀包，加一個手抽膠袋，出奇地，原來可以係令美女更嫵媚嘅工具！李潤芳攝

仲未有巴打接手？

日期：2014年12月22日 晴
地點：戲院里
時間：下午1時31分
溫度：15℃

磚咗好耐，求接力：

日期：2014年7月21日 晴
地點：皇后大道中
時間：上午11:32
溫度：31℃

後母

腳

巴打加油：

日期：2016年9月15日 晴
時間：下午3時25分
溫度：28.9℃

再磚：

日期：2014年3月20日 晴
地點：皇后大道中
時間：下午2時32分
溫度：25.6℃

正評
留名待J

巴打真係好高質

最經典果張唔貼

做乜掉轉左個頭

你唔覺都唔覺 睇完笑到仆街

西港女

其他雜魚：

強帖留名

不好意思！我射了

男人J吧J吧J吧不是罪：

日期：2011年10月19日 晴
地點：皇后大道中馬莎百貨店前
氣溫：攝氏26.5度
時間：下午12時43分

李潤芳攝

呢個真係睇左咁多年都係覺得咁正

LM

有冇啲再舊既 中還我至靚 好鍾意睇對比 以前女人靚定依家女人靚

好有李莫仇feel:

日期：2011年10月28日 晴
地點：德己立街
時間：下午1時30分
氣溫：攝氏27.5度

程志遠

留名

雖然拍落深圳度 一般貨色.jpg
但多謝巴打無私分享

條女幾得意：

日期：2011年11月3日 晴
時間：下午2時正
地點：皇后大道中
氣溫：攝氏29度

李潤芳攝

港女>母狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雌蟲>>>>>支那妹

唔似，張圖入面嗰個靚好多

我全部都唔要
我知你想話我網上扮下大爺 現實就溝唔到女既死廢柴

屌

仲未有人貼李潤芳

巴打係咪要呢種

日期：2011年11月30日 晴
地點：畢打街
時間：下午1時正
溫度：攝氏28度

中環置地廣場

lm

就黎冇貨喇

日期：2011年12月8日 陰
地點：太子大廈
時間：早上9時15分
溫度：攝氏21.5度

身輕如燕：

日期：2011年12月13日 晴
地點：萬宜大廈
時間：下午12時48分
溫度：21℃

依家仲有無？
好耐無見過新相

標準港女裝束：

日期：2011年12月20日 晴
地點：戲院里
時間：早上9時35分
溫度：18℃

就爆

終於見到唯一一個識笑嘅，
心滿意足了：

日期：2011年12月21日 晴
地點：交易廣場
時間：下午12時11分
溫度：22℃

高質

中環交易廣場 港景街

呢張直頭令人幻想緊佢底或係咩形狀

好有架妹feel：

日期：2011年12月29日 晴
地點：交易廣場
時間：早上9時5分
溫度：17.2℃

經典！

呢個屈機

中環蘭桂坊

調轉頭有無原圖

巴打驗下眼好喎，支那雞咁樣

好似幾好身材 ：

日期2012年2月2日 陰
地點：中環中心
時間：中午12時33分
溫度：17.7℃

港女其實肯笑都幾靚嘅：

日期：2012年3月2日 晴
地點：皇后像廣場外
時間：上午10時30分
溫度：22.5℃

正

好似洋娃娃：

日期：2012年3月22日 陰
地點：皇后大道中
時間：中午12時52分
溫度：25.8℃

點一人一張呀
根本得樓主會儲

焗閪褲孖妹：

日期：2012年3月27日 晴
地點：皇后大道中
時間：上午9時40分
溫度：20

回憶番哂黎

大小姐feel：

日期：2012年3月30日 陰
地點：雲咸街
時間：上午9時33分
溫度：22.5℃

我仲以為每個巴打都會有一兩張呢啲相旁身

冇儲

條褲仔好正 ：

日期：2012年4月5日 陰
地點：皇后大道中
時間：上午9時30分
溫度：18℃

覺得呢個真係「完勝」：

日期：2012年4月11日 晴
地點：長江中心
時間：下午12時39分
溫度：29℃

( Show Blocked User - 生田斗打真軍 )完全封鎖

屌你
咁似之前 tvb拍一拳超人 個post
又係一人一個
入到黎樓主由頭帶到完

一路碌 一路估條女正皮定負皮多
發現自己口味都大眾

全藍色

再黎一堆雜魚：

OK

巴打嘅「珍藏」幾獨特，小弟拜服

呢張
好有S feel
腿型靚再加黑絲

雜魚何奇多：

想睇李潤芳

冇晒，靠你地：

總結見到大家都中意西面港女

多謝介紹

Lm

青筋腳

講到樓主好似變態咁

變態還變態，好值得支持嘅

一張收哂你地皮

lay?

大細波

乜佢唔係咩

其實改得好假

譚琪琪之嘛

召喚俾盡巴
逐個評分

單機啦 dllmh

好cool
好想瘋狂比佢鬧

仲唔快d多謝大神李潤芳

而家仲有冇呢個專欄

呢張真係好正，啲打扮四年後睇都唔覺得好娘

睇 睇到哂大家d票

點解淫kay咁多腐皮

個眼神正到標精

諗起bob叔其中一條煮野飲嘅片 9up個部分講謝安琪對鞋

舊同事

佢係咪個個YouTube taylor？

老老柒柒 啲相質素咁差 真係丁唔落

大陸仔死返出去啦
搞臭晒個POST

有得屌你屌唔屌

記得好似有影過官恩娜

對鞋太撚柒

真人正嗎？

好撚正

發覺女人黑面班兒登仔就好鐘意

其實都ok既
公司入面後生同頭五位靚同事其中一個

支持樓主！

必須留名

諗起依張圖

屌 呢個 post 早排教個人私隱training 個李姓導師都有問大家某報成日係中環影女算唔算侵犯個人私隱

影相侵咩撚犯私癮

戴頭紗出街囉

第二張都雜魚咁咀刁

係咪明星黎？

155455

香港冇肖像權

香港法律無肖像權
2011-08-05
服務
私隱專員公署指，個案不涉個人資料收集行為，故不在私隱條例的管轄範圍。發言人補充，一般情況下，使用個人資料的目的，須與當初收集資料時的目的一致或有關，否則應先徵得當事人同意。
熟悉私隱條例的立法會議員涂謹申認為，很難界定結婚照片是否涉及私隱：「如果相片連同身份證號碼、真名擺埋一齊，就係私隱；相中人裸露身體或者男人着女裝有易服癖，都算係私隱；但張相得個樣，個名又唔係真，喺街隨手執到都唔知係邊個，好難話佢洩露私隱。」
他又指出，香港法律並無賦予肖像權，但有民事法律或會約束個別人士使用他人肖像，如誹謗法，故可考慮從民事追討賠償。

呢條女好熟面口...

隔離嗰個咪陳浩然？

係咪平時都黑絲

呢張真係

你又知既

女的是誰？

返工要對住佢，點忍

結論呢？

轉載蘋果啲相分享畀大家何變態之有

幾好J，我估巴打你唔會咁少貨，不如快啲傾囊相授啦

呢個真係最正，有少少肉，又人妻feel

咁樣衰
後面都好d

大波版唐詩詠

巴打睇中個企街嘅

唔知點解，我好少望

性功能障礙

叫咩名？

呢個正

唔知有未！

鬼妹最正呢件

最近大眾廣告條女？

一講就大把人知

呢張印象勁深刻
真係成個明星咁
定係真係明星黎

樓上黑衫同呢個同一條鬼妹黎 個記者捕住佢？

呢張望撚到我扯哂
點解咁多負皮

你去天水圍 應該周街都係呢d樣

波平如鏡

尾二好似太妍

路人嚟講幾正。

有冇ig

有冇ig 佢平時個人點

呢隻咁正都雜魚

鬼妹ftw

Taylor R
model

謝安琪??

model
唔記得佢個名

sabina kwong鄺慧瑩

反而個主角唔望鏡頭

後面個南亞𥄫到皺哂眉苦思咁樣

呢個真係唔撚得

有聲

pish

Second one is good

好似芦名星

我覺得個男好先係重點

500蚊？

無呀，我其實同佢無乜傾計，唔同部門

有冇人已經對閪面港女有種莫名既親切感

呢個吸睛

雙飛

留名跟進

條女之前比佢影左

咦喂呢條女咪係大眾廣告嗰個

真係無

呢個真係正，原來都4年前
唔知佢而家變成點呢

巴打識食
細細粒但係身形比例好
黑絲+小小西面

睇呢個post睇到啲回憶返晒嚟
樓主post嗰啲，好多都仲記得，因為係舊登有巴打開post討論過

Irene

個個都話正

嗚嘩～ 射了

呢張係「旺角我至串」

個呀差都昅緊佢

J咗

後面果個

好想同佢玩抱膝

點解停咗中環我至靚

以後可能叫大灣區我至靚

侵母案示意圖

幾時先有返

中環我至靚

好多黑絲

果日個市一定係先升後跌！！

企街咁喎

後面個鬼佬用眼神負皮

當年係高登，呢條女好多巴打話入字腳好撚正喎

對鞋出事

1

咁多年前，嗰時係興過呢啲

勾魂眼望鏡頭
入字腳玩鞋
個背景仲要blur嘅冇野搶fo
喱個相個完整度真係好撚高

有佢fb+ig

點解停左

有冇人知呢個人facebook/ ig 係咩？ 好正好鍾意佢個種憂愁feel

些牙

好想屌呢件，有少少肉地，好撚正

有d好正
有d係未見過女人咩既水評

逼我留名

睇返，原來佢出道咗好多年

今日繼續感謝李潤芳

哩知睇返同早排地鐵知閪面有d似樣

同求

桂輪美

中環重口味？

呢張條仔仲搶鏡過條女

咁li個呢？

你食開乜女丫 ching

左定右？

日期：2015年9月21日 晴
地點：皇后大道中
時間：下午6時25分
溫度：26℃

個膝頭做咩損晒

日期：2015年11月22日 晴
地點：利源東街
時間：下午2時34分
溫度：28℃

膝頭瘀撚曬

中環中女：

日期：2015年6月3日 晴
地點：戲院里
時間：下午3時47分
溫度：30℃

有好多係靚，但就係無果浸「中環味」

金絲貓

烈日當空，這位長髮披肩的女士，穿上熱褲T恤，為中環添一抹假日悠閒。李潤芳攝

飛釘？ ：

日期：2011年11月28日 晴
地點：中環滙豐銀行總行門外
時間：下午2時
溫度：攝氏25度

後面嗰個

日期：2011年11月29日 晴
地點：雲咸街
時間：下午1時正
溫度：攝氏26度

單反女：

日期：2016年2月26日 晴
地點：皇后大道中
時間：上午11時36分
溫度：21℃

好青春 ：

日期：2013年2月26日 晴
地點：皇后大道中
時間：上午11時36分
溫度：21℃

吊 笑左

睇到硬硬地 ：

某年某月某日

佢邊一部分最吸引？

2011-06-23

啲圖畀你攪彎晒喇

正圖：

2011-08-17
兩位外籍靚女，同以一身黑短裙現身中環，盡顯長腿魅力。李潤芳攝

sony a7來

又係藍色系列：

日期：2015年10月13日 晴
地點：皇后大道中
時間：下午3時07分
溫度：27℃

禾稈冚珍珠？

日期：2015年10月13日 晴
地點：皇后大道中
時間：下午3時14分
溫度：27℃

中環味：

日期：2016年1月15日 晴
地點：中環站
時間：下午6時27分
溫度：18 ℃

好撚似榮倉奈奈

係咪alicehaha?

不如炒晒班makeup artists
最上面個幾張靚好多

尼個屌打D明星

頭先睇新聞 有個受訪者勁似佢
有冇巴打都見到

好記得大埔lulu果張 因為佢對腳好粗好有印象

Ching ho ball

無波就梗係憂愁啦

呢個記得同一日有人跟佢尾偷影
跟埋去地鐵同炒底影 好撚變態

再黎攝影系：

2011-06-13
這位貌似影星周海媚的少女，一身度假裝扮，在中環戲院里正等着過馬路。
李潤芳攝

鬼妹系：

幾時冇2018新一季度中環我至靚......蘋果唔繼續影真係流失左好多客

怨婦feel都幾好J

2nd

成身黑

靚腳

日期：2015年10月13日 晴
地點：皇后大道中
時間：下午3時07分
溫度：27℃

值幾分？

依個好熟面口

誰？

咁多

好想調教呢啲清純女

seed

唔好咁變態啦，睇呢啲真心J唔落

唔知點解好撚好笑

有少少打老母嗰張gif嘅feel

呢個幾青春氣息

日期：2016年7月25日 晴
地點：德輔道中
時間：下午4時10分
溫度：29.9℃

好波

推

咁大力，打到腦震盪

高汁post

我求其食兩餐，都係維持生命

ntd-048

有冇人有 ig

條裙想點

Pish

經典

Dklm 死全家

好重怨氣

標準港女（衣著、表情、身材）

呢個都幾好J

有少少自由行feel，不過條腿好正

好好笑容，一定唔係港女

巴打畀幾多分？

一直都想問點解唔整中環我至型
想睇呢個多0的

有，J啦

ig?

呢個好撚正呀咩料

終於有康華
全盛時期

JJable

依家開始衰落
早三四年真係會J

好多都証明香港地只要夠瘦就夠

仲要識著衫嘅

陳煒

真係？點解感覺個氣質有啲唔同嘅

呢個J左我好多次.

港女啲波好細

淨可以玩lin

似麻生希

有少少似最近果個華裔小姐冠軍,臺灣人果個

支持

Oncc 黎既喂

突破盲腸

呢個堅正